笑撚左 又有班廢老又出黎簽名支持DQ

總辭之後班廢老以後點cap水

我見得兩條蛋散食風咋wo

每日幾粒鐘
好似玩一星期

收到order話唔會主動求人簽
等人自動自覺

最後機會
梗係cap盡佢

岩岩行過先有條廢佬命令咁既語氣叫人簽喎

fat fat la

咁爽，扮工都唔洗

咁好明顯總辭係意料之外
班友個劇本估唔到飯民唔撚玩

屌到佢無地自容
老而不死 阻撚住地球轉

緊有啲自把自為/真心膠

so-called 「做多左」

對家即時出哂文宣banner啦，劇本一早寫好

班廢老邊有咁長線目光
佢地唔明有選舉有競爭 佢地先有著數呢個道理

佢地鼠目寸光
袋得一蚊得一蚊咋

佢以為佢自己係邊個

以後蛇齋餅粽都無得攞

九工門口啲大陸師奶喺度自簽自導自演